同一個人曖昧左2個月都無一齊 係咪無行㗎喇？

最近識左個人 我地日日都傾計 出街出左十幾次 都幾close下 做埋啲嘢成日都好曖昧 又摸我頭 篤我塊面 又整蠱我 引我笑咁 仲有幾次佢係咁眼定定望住我 我望左幾秒 驚得濟望走左 等等嘅行為 但係我地無一齊 跟住我發現佢用app識新嘅人 係咪佢對我無曬新鮮感喇 然後比佢玩厭就會bye bye

未溝到就講專一係毒L先做

試下疏遠佢睇下佢咩反應

姐係普遍男仔都係咁？咁我可以點？主動啲？

好 我儘量試下 之前有試過我遲覆之後佢會覆得好快 宜家就唔知

應該係咁講，對感覺既理解唔一樣
新朋友既好感度 vs 曖昧，佢覺得唔係曖昧緊都唔出奇
即使曖昧緊，追唔成比多個選擇自己都冇壞

只係冇戀愛經驗既人先會溝緊個時1對1，1對多只係增加可發展機會。
唔係代表個男花心，冇一個直接關係

明白明白 只不過見到佢電話彈左個咁嘅通知出黎 個心沉左一下 sad左一日 宜家打算同佢將心意講清楚 無結果都無辦法 起碼自己講左先 唔會後悔

Frd姐 或者佢中意你但未夠中意到可以拍拖

係

佢有錫過我 點算 係咪玩緊我

Signal係要反覆不斷的
一次唔作準
有無一排係一連串singal

例如有啲咩 唔係好識 sor啊
每個星期都約出街 有好多肢體接觸 算唔算

每次都佢主動約你 就算
身體接觸大概形容下？

咁都要問 啲女有冇咁蠢呀

基本上佢約我多 跟住會掂下我塊面 摸下我個頭 搭我膊頭 又試過比我翹住 我又會挨下佢手臂咁樣

但係最近我見到佢用交友app識人 所以我想表白嘅時候又卻步左

知唔知佢對其他女仔多唔多skinship?
多既話咁就唔算signal啦
唔多既話就>50%有野了

你又唔比佢屌佢仲可以係你身上得到乜？
真係想你做佢條女開左口啦

係，一定係
同到人曖味但一齊唔到既原因就係對方唔夠鐘意你
你未夠資格做佢唯一個個位
有人天生player格，周圍玩下可能個個都有d好感咁曖味下都幾開心
又唔洗拍拖咁煩，散又唔開心
萬一你遇到呢種人，性格唔同你係唔會理解到佢
但 真係認真你就輸了

我淨係知佢平時少接觸到女仔 但係唔知佢會唔會對其他女仔咁 有無其他方法試下佢

又係

同你一齊仲有得溝其他女?
醒未,我淨係鍾曖昧既感覺,大家估估下,幾吊癮

係咪連表白都慳翻 打算表完白就算 等佢知道我心意都好

咁都ok ge
仲未一齊可能係個feel仲差啲
佢係中意 但未到好中意

點解窩

咁我係咪唔應該表白 我都唔知可以點做了

女仔點會表白
除非對方a0 la

"曖昧"咗差唔多半年 每次岀街都好撚多skinship橋手摸頭duk面一定有 成日攬我條腰(有次著咗好多衫都申入黎摸,有時借啲易摸到胸) 摸腳嗰啲 有幾次喺啲少人嘅地方就成個人抱起我或者坐佢大脾 有好幾次塊面好近差啲想錫埋黎 仲有好撚多.....
利申:完全唔enjoy唔好問我點解唔避開 完全唔識避

呢d叫抽水咋。
過來人，以為大家都係有d好感做唔到情侶都叫係特別既人
一次事件就證明到原來對方只係當你抽水對象，一啲感情都無
你有事時佢都係會選擇有事走先不了
對自己好啲啦女仔。
真係有日出左事/你受左咩傷
傷害既都係真正關心你嘅人

表唔表白係你既事，
你自己決定
如果你覺得咁樣有助你認清現實
我支持你表
不過你知道，呢個世界有啲賤男可以好勁
你表完，佢好似講左好多野但其實無比過答案你
佢唔會答yes但佢又唔會拒絕，
佢會令你覺得可以等下/佢有咩苦衷，然後依然繼續同而家一樣無限loop

總之，表白，對方唔鍾意你而會直接拒絕你 其實係一種恩賜黎唔係必然
好仔先會講真話

我依然只認同一樣野，係鐘意你既佢就會追你。

你可能話，可能佢怕醜呢？ 係既如果佢係毒撚我仲信佢怕醜。你講到又拖又錫咁，識未拍拖就做到咁既仔點會係怕醜吖？ 一個原因，佢唔想姐

可能講到有d絕..但都係想你地係個深淵度出翻黎

雖然好hurt 但係你講得好啱 拖住咁耐都唔知想點

陰公 半年一定好辛苦 我都覺得似係抽水

試下覆到如火如荼嘅時候消失

頂 你講得真係好啱 我一直仲同自己講可能佢被動呢 不過如果佢被動就唔會有啲咁嘅行為 頹左2日

成日都手賤忍唔住覆 不過我會試下㗎喇

係咪應該直接放棄

岩啊 一日未一齊都有得簡 而你都吹佢唔脹

小心佢以為你都淡左

可能一對幾先會發現你既好

真係鍾意點會仲想溝第個

我都捉摸唔透

我都怕啊就係

我最怕係佢對我無曬新鮮感 tinder啲女咁多咁索 又多選擇

我對佢真係付出左好多 做到好關心 佢舒服又會買藥比佢 但係佢又唔知我成日都會因為佢默默咁喊 我啲fd都問甘心咩 佢咩都唔知

其實我唔明點樣3唔識7係tinder拎個心出黎同人傾計。。。

開個假ac喺交友app add佢囉
包你知道好多你唔想知既野

我都唔知 可能佢騎驢找馬 tinder識完更好嘅人 可以bye我

tinder要swipe到都幾難

呢個方法幾好

你傷自己好過到人傷呀大佬

離開又傷唔離開又傷 好想佢知我為左佢有幾傷心

我都想係ff

試下俾佢內射

諗緊依加應該點甩身
其實已經少咗txt但係有時點都會見到面

咁同時同兩個女仔曖昧係正常？

放唔低 每分每秒都諗住佢

一個女仔有2個男仔追，互相比較下邊個適合，咁又正唔正常 ?
一個男仔追求2個女仔，互相比較下邊個適合，咁又正唔正常 ?

冇話正唔正常，只係接唔接受到。

同我好似
曖昧左大半年都係一齊唔到
佢又係周圍識女 都俾對方知大家都用app
但其實我用app係為左激佢 不過佢就真係要用而用

俾個男嘅撚左成年 到佢搵返我想一齊嘅時候我爆左佢一獲就走佬 太仆街啦佢（中間有太多事不能盡錄）

總之 即係未夠鐘意但又唔想放你走 貪得無厭就是了

利申 放低左但唔會再想見到佢

樓主咩樣先????靚女既主動問佢咪得 醜樣就唔好問啦

女仔比人追係被動
男仔追人係主動

佢又隔好耐未覆我 好掛住佢

點解可以咁pk 我上一個都係咁 放低左佢 佢又搵翻我 不過完全係無show佢 佢就死心了 宜家呢個又係咁撚我 究竟當我係咩

中規中矩啦 唔係醜樣 唔會話自己靚 無圖 唔洗問

你慳d啦我唔想睇 我淨係想提你如果醜樣就唔好再亂諗啦 人地唔會當你女朋友 淨係無聊先flirt下你

所以 唔好對人太好 一訓身 就仆街
宜家我cut off哂所有關係 享受自己一個生活 又當俾機會自己去過濾同沉澱 咁樣反而更自在更過到自己想要嘅生活

呢個都係其中一個提升自己吸引力嘅方法

但係之後佢又會搵翻我 想點

都啱嘅

我就係宜家仲掙扎緊表唔表白 因為其實知道表左白一定衰硬 但係橫掂遲早呢段關係都完 所以我打算俾佢知道我心意就算 仲要親口講嗰隻

你問清楚佢咪得 唔洗表白架

問清楚我地咩關係？

因為我知佢唔會同我一齊 所以一路都唔敢澄清 希望自己可以做得瀟灑啲頭也不回 表完白就走

咁絲打快啲表白啦！早啲完咗件事，唔洗再心掛掛！

你唔會覺得表左白你地位好低？

點解可以咁複雜 表白又煩唔表又煩

一直以黎都係我付出啲嘢比佢 所以我一開頭我已經地位好低 我真係唔知我呢個決定啱唔啱

次次都遇到player

怕你仲加唔開心咋

你什麼也不是

我都知道嘅 所以要有好大嘅心理準備

我都知

點解你知唔會一齊?即係你覺得佢係玩緊你?

其實唔使表白，戀人未滿
男仔唔會將就，唔會甘心，至少我係

利申魔法師

識玩啦條友 貪你夠新鮮炸

我以為有機會 但係我見到佢用tinder同新女傾計 最近又無以前覆得咁多 所以唔會一齊

咁我係咪應該咩都唔做 直接離場就算

佢識新女姐係無新鮮感啦 點解可以咁快 2個月咋喎

完了吧 如無意外
大把男仔啦 例如我

平時有冇feel到佢想借d意同你有身體接觸?

呢幾日又諗通左少少 雖然放唔低
不過正當我打算今日完全唔搵佢嘅時候 佢又無端端搵翻我

有少少 摸面摸頭hi下手咁

真心覺得佢玩你
如果個男仔係鍾意你既
唔會又拖又攬都冇確立關係lol
或者你明確d
問佢
其實我地係咩關係lol
冇必要表白

問咩關係咪啫係自爆囉
無好感會咁問咩⋯⋯

咁可能佢真係玩緊我 2個月都係咁

咁我可以點

你表白講出口
同佢get 到你對佢有意思
係兩回事

佢get 到你對佢有意思
佢唔可以拒絕你
最多係暗示下 同你疏遠距離

你同佢表白
佢可以拒絕你
名正言順咁消失喺你既視線範圍

大家好黎好去咪算lol

好簡單，佢唔係對你認真，純粹抽你水

要分其實好簡單，如果平時message覆得唔active，但出街又特別熱情又多身體接觸，肯定係純粹想抽你水

試諗下有條女你唔洗係咁覆佢，得閒flirt下，淨係同佢出街攬下拖下，條女就沉船又唔洗俾咩努力去追，唔話同你一齊就唔洗負責任，咁樣你同ptgf有咩分別？

不過通常啲女遇到咁就會沉晒船，又話咁多身體接觸一定有意思，真係乖仔嘅點會咁大膽掂你

曾經同一個男仔嘗試發展
大家都已經做到好明顯 會攬下拖下手
但佢會一邊話想同我一齊 一邊flirt其他女/玩交友app
到我表示不滿 覺得佢咁俾唔到信心我
佢一句「我地都真係未一齊」就收左我皮

相反依家男朋友追我嗰時
我無出過聲都自動波cut晒啲亂七八糟嘅關係

所以個男仔對你有幾真心 有幾想一齊 樓主自己應該要知道喇

擺明車馬玩緊水
抽下水咋
醒啦 有你仲玩交友app佢肯同你拍拖你都要諗真啲先啦
何況依家

啱

我做到出曬面 佢都唔疏遠 仲係咁約出街 想點啊 又要吊住人 我唔搵佢 佢又無啦啦搵我

早知唔付出咁多 搞到覺得自己真係好似ptgf

啱嘅 如果佢真係鍾意我就唔會咁

見到嗰刻簡直係晴天霹靂

我都係睇之前有位巴打開post 教人溝女，睇返黎

我連篇嘢都準備好喇 直頭親口講佢聽 講左就完結㗎喇 如無意外 點解咁樣對我地啊

人地做主動仲對你有興趣果陣你冇表示想進一步
個個男人都會覺得冇機會架啦
搵第個都好正常

佢假膠黎wor

未奶過野就對愛情抱有希望先， 好事黎。

我其實都有做到出曬面 關心佢關心到飛起

咁你放手啦施主
呢個人唔值得擁有你

如果佢見到我會好似好開心咁 又成日望住我 又會特登問洗咪倍我翻去 我啲野佢又好快睇 雖然自從個次抽完水 之后一次見面都有抽。。